強烈要求"大J" 開設觀眾捐款

今次一條友企咁前拍片

雖然唔知大J每個月搵幾多 但見佢D片無乜廣告 都驚佢唔夠錢洗

強烈要求"大J" 開設觀眾捐款

佢俾人cut咗好多廣告

唔係反佢，但覺得可以拎錢幫其他人先
立場，612
大j 我由達營轉投你了。。